死ib唔比買gme. 大賺9倍割席

尋晚Close晒期權position
SH 正股 @銀行
Ib食屎啦

做得好，垃圾操盤9唔抵幫襯

遮黎做乜 下面碌棍咪show左有幾錢

畫左先知 癈事undo

都見到
但樓主做得咁正確 唔好意思笑

支持